This project aims to create a web application that will work as an admin panel and a user-generated web application for a sports competition.

Цей проект має на меті створити веб-додаток, який буде працювати як адміністративна панель та веб-доаток створеного користувачем спортивного змагання.
